#### 4.1.4. Оценка функциональной полноты пути активации

<todo>

* Привести в главе структуру методологического аппарата для анализа возможностей _пути активации_ и запоминания в формировании _полезной_ в среде стратегии.

* Привести подход вскрытия структуры процессов запоминания путем рассмотрения ситуации биологического обучения в **алгоритмической** **модели** на примере игрового поведения.

* Привести анализ быстрого синтеза алгоритмов на способность породить _полезную_ стратегию в среде с перебором всех вариантов, например, для сочетания двух признаков и одного действия.

* Существует сложность получения в быстром синтезе алгоритма, основывающегося на отрицании детектируемого признака.

</todo>

[Записи 20190726](../Notes/20190726/Notes.md)

![Разбор возможностей взаимодействия путей активации](../Notes/20190726/20190726-0003.jpg)

![Формирование отрицательных признаков в группе CellGroup](../Notes/20190726/20190726-0004.jpg)

<todo>

Отследить формирование путей активации:

- Взять палец, взять прутик.
- Взять несколько раз.
- Много-прутиков - не могу взять.
- Один и Много.
- Два...

</todo>